★武漢肺炎】紅磡觀音廟借庫取消

新冠肺炎疫情愈趨嚴重，今年的觀音借庫活動也要取消。農曆正月廿六、即本月十九日是每年一度觀音開庫大日子，當中以紅磡觀音廟最為熱鬧，晚上十一時起通宵開放供善信借庫，借庫金額由三千萬至十億元不等。其次是大坑蓮花宮及筲箕灣天后廟，也香火鼎盛。
不過，華人廟宇委員會在紅磡觀音廟貼出通告，表示考慮到過往到紅磡觀音廟借庫的善信人數眾多，為減低現時新型冠狀病毒感染的風險，觀音廟在今年二月十八至十九日的觀音開庫將會取消。

no $$$借

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

慘豬， d神棍舖賺少左好多

六合彩又無, 連借庫都無

班仆街食曬員工收到既利是都夠回血 所以取消

觀音大士都唔施捨下

lm

驚d人借口罩 廁紙

佢哋都冇貨，所以close

港人五窮六絕，疫情嚴重搞到連觀音都唔肯比人借庫，今次真係多得班大陸仔唔少！

馬又冇得賭，拜神都冇埋班廢老冇哂寄託